點解水點將苦乳酪連結？

水有氫鍵

水點將婦乳落連結
有咩問題？